發覺好多被鳩拉既男女手捉都唔識好好利用傳媒保護自己

好多都乖乖聽話企定定

女手捉被男黑警搜身竟然唔識向住傳媒方向大叫非禮

男既唔識大叫自己無受傷

係呀，因為如果我地咁做，黑警做得更仆街

其實要，方仲賢真係好好示範黎。
但可能太緊張，反應唔切。

有呈堂證據

做多一步，有機會推翻結果

唔告你咪唔會呈堂囉

屌 sad but true

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

唔出去咪唔會被拉囉

聽聽話話企定定，叫跪就跪

被捕時向傳媒大叫無受傷好緊要，因為到時出庭受傷，就可以證明係黑警濫用私刑同屈打成招，有助推翻判決